【多圖】張沛樂收起性感迎接29歲生日 獲網友激讚：好True好Pure

本月7日便是張沛樂（沙律）的29歲生日，過往每年生日都很多人相約沙律吃飯，整個「生日月」的飯局每餐都豐富，也很容易令沙律變胖，所以在IG發相發文表示：「看來這個生日月過得不簡單，今晚先來一個健康自助餐吧！」

雖然沙律這想新相收起性感，但反而獲網友大讚，因為照片中的沙律化了一個淡妝，再束起頭髮變成半馬尾，相當清純，令大家有種「好True好Pure」的感覺。

樓主搵啲女一係勁靚一係勁樣衰

好過印狗條死gay佬

呢條女唔開聲就可以

正係正
但佢離pure好遠

佢嘅話我絕對要

5/5 Thank you

YES Not pure

我係女都覺得佢好正

我要

食沙律

無論把聲同個思維都係世界級

算唔算正宗波大冇腦？

老左好多

利申：屌過

聽佢講野完全feel到咩叫諗野硬棒棒佢眼中只有努力 唔放棄 同內心強大d ok? 痴線